唔好噴警署幅大理石牆……

古董黎架

歷史痕跡一部份

係花崗岩

成個香港都係花崗岩啦

係咪外國有人用過清潔噴槍